\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		 
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 6. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  upoznavanje
					\item  uvodni razgovor o projektu
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 17. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: Ivan Žugaj, Dominik Bakarić, Adam Kolar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  razrada pravila igre
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 18. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  razrada pravila igre
					\item  raspodjela zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 19. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  obrasci uporabe
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 26. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  razrada dijagrama obrazaca uporabe i sekvencijskih dijagrama
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 30. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor oko baze podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 4. studenog 2020.
				\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  razrada baze do kraja, uspostava servera i popravak dijagrama
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. studenoga 2020.
				\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  povezivanje baze i servera i frontend dijela za prezentaciju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. studenoga 2020.
				\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  završavanje i konačna dopuna dokumentacije za predaju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 12. studenoga 2020.
			\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  popravak servera i popravak dokumentacije prije predaje
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
		\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 12. prosinca 2020.
			\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  implementacija projekta
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
		\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 11. siječnja 2021.
			\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  dokumentacija i implementacija projekta
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
		\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 12. siječnja 2021.
			\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  dokumentacija i implementacija projekta
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
		\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 13. siječnja 2021.
			\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  dokumentacija i implementacija projekta
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
		\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 14. siječnja 2021.
			\item Prisustvovali: Svi članovi grupe
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  puštanje aplikacije u pogon
				\item  konačna verzija dokumentacije projekta
				\item  postavljanje git repozitorija javno dostupnim
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\textbf{\textit{}}\\
			
			 \textit{}
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Žugaj }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Bakarić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Adam Kolar }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka Matijević }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Simona Mišak }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marino Rabuzin }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Zvonimir Šimić }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Žugaj}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Bakarić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Adam Kolar }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka Matijević }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Simona Mišak }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marino Rabuzin }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Zvonimir Šimić }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 120 & 30 & 30 & 30 & 30 & 30 & 30\\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 6 & 2 & 2 & 2 & 4 & 2 & 2\\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 2 & 3 & 3 & 3 & 3 & 3 & 3 \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			& 4 & 0 & 0 & 3 & 3 & 3 & 3 \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& 0 & 4 & 5 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	& 2 & 2 & 2 & 2 & 4 & 2 & 2 \\ \hline
				Baza podataka				& 1 & 10 & 1 & 0 & 0 & 1 & 0  \\ \hline
				Dijagram razreda 			& 3 & 3 & 3 & 5 & 5 & 3 & 3  \\ \hline
				Dijagram stanja				& 0 & 0 & 0 & 2 & 5 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		& 0 & 0 & 0 & 2 & 5 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram komponenti			& 0 & 0 & 0 & 2 & 5 & 0 & 0 \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 0 & 0 & 0 & 2 & 5 & 0 & 0 \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 0 & 0 & 1 & 0 & 0 & 1 & 5 \\ \hline
				Dijagram razmještaja			& 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 0 & 0 \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 0 & 0 & 0 & 2 & 2 & 0 & 0 \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 0 & 0 & 0 & 2 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		& 2 & 0 & 0 & 2 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				Popis literature 			& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline \hline
				\textit{Dodatne stavke kako ste podijelili izradu aplikacije} 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				\textit{npr. izrada početne stranice} 				& 1 & 0 & 10 & 0 & 0 & 4  & 0  \\ \hline 
				\textit{izrada baze podataka} 		 			& 1 & 5 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline 
				\textit{frontend} 		 			& 20 & 0 & 80 & 15 & 0 & 2 & 0 \\ \hline
				\textit{spajanje s bazom podataka} 							& 2 & 4 & 0 & 2 & 0 & 6 & 4 \\ \hline
				\textit{back end} 							& 25 & 0 & 20 & 5 & 2 & 60 & 15 \\  \hline
				 							&  &  &  &  &  &  &\\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		
	